癲 狗 而 家 做 左 連 登 紅 人 係 咪 好 開 心？

肥絲就唔使講一早已經係

紅？

飲食台好多post 講佢

冇留意飲食台

只係覺得d 人係現實中得唔到存在感,先會係網絡世界到刷存在感,不停製造高潮於網絡上.
完
利申:路過

本癲狗大把人支持,你地班基友自己打飛機啦

第二個蔣囝